「陰謀論」有冇諗過大學完sem 中學停課 係林鄭製造一個一網打盡機會？

以下為原因：
- 依兩日黑警明顯放軟手腳，留力等週末
- 今日宣布委任特別警察
- 琴日班官開咗個普通會，可能係傾應付週末大混亂應變措施
- 建制開始吹風，鄉黑會出嚟打

結論
鄉黑做Dirty works，民安主要清路障，黑警主力見人就拉，交俾懲教跟手尾做文件野

各位手足週末要萬分小心

週末唔係休息咩？整吓牆shopping就算

出民安隊了

下次拉人就會出懲教跟手